呢一刻所有留係香港讀書既大陸人都係賣國賊

抗美援朝
刻不容緩

有冇仲讀緊大學既蓮燈仔可以同d中國同學反映下